今年4月，她支持拜登——此前她一直与桑德斯一起争取自由派的选票——据广泛报道，她曾被列入拜登可能的竞选伙伴名单。 特朗普在市政厅表示，他不会在大流行问题上做任何不同的事情 
 根据圣地亚哥之声获得的一份文件，圣地亚哥的新政策似乎没有那么自由。 学习曲线:圣地亚哥联合学校害怕孩子们选择退出|Will Huntsberry | 2020年9月10日|圣地亚哥之声 
 这是最高法院剩下的四位80多岁的自由派大法官中的两位。 投给拜登吧(废话)Kevin Naff, 2020年9月10日，华盛顿刀锋报 
 它有一点保守，但仍然有很多自由主义的思想。 完整文本:托米·拉伦在“卡洛斯·沃森秀”上的讲话丹尼尔·马洛伊，2020年8月31日| 
 根据这个深红州的预测，这是本世纪第一次，一位自由派民主党候选人真正有机会赢得这个席位。 2020年8月28日|Essence.com 
 显然，所有自由民主政府的首要义务是执行法治。 阿亚安·希尔西·阿里:我们的责任是让查理周刊活下去|阿亚安·希尔西·阿里| 2015年1月8日|每日野兽 
 要成为自由主义者，你必须坚持自由主义原则。 比尔·马赫:数亿穆斯林支持袭击《查理周刊》|劳埃德·格罗夫| 2015年1月8日|每日野兽 
 一百名超级富有的自由派和保守派捐赠者已经掌控了政治体系。 马克·麦金农| 2015年1月5日|每日野兽 
 自由民主党人喜欢吹嘘政治上的大笔钱都来自富有的共和党人。 马克·麦金农| 2015年1月5日|每日野兽 
 1964年的选举产生了自1936年民主党压倒性胜利以来最自由的国会。 感谢国会，而不是伟大社会的LBJ |Julian Zelizer, Scott Porch | 2015年1月4日|DAILY BEAST 
 惟有宽厚的人，想出宽厚的事，就因宽厚的事，得立得住。 《鲁滨逊·克鲁索的一生和最令人惊讶的冒险》，约克，水手(1801)|丹尼尔·笛福 
 她必须通过法国和德国自由主义思想的进步而获得自由——而不是通过她自身固有的能量。 看一眼欧洲|贺拉斯格里利 
 后来他突然投身政治，宣布自己是一个毫不妥协的自由党人。 祖先|格特鲁德阿瑟顿 
 约瑟夫，用他的自由主义思想，试图把人们从牧师的奴役中解放出来。 拿破仑的那几个小元帅| R。 p . Dunn-Pattison 
 一个有这样能力的女人只会被浪费在一个伯爵夫人的生活中——但是作为一个有抱负的自由党政治家的妻子! 祖先|格特鲁德阿瑟顿